「KIKI挑戰」狂人出現 530萬人看他噴屎

近來全球瘋玩行進間開車門在路邊跳舞的「KIKI挑戰」(Kiki Challenge)，有位網友「MacSavage」堪稱是最狂KIKI挑戰者，他跳舞跳到一半開始拉屎，而且沒有擦屁股就坐回車上。
「KIKI挑戰」使用的歌曲為加拿大饒舌歌手Drake的《Inmyfeelings》，這一波風潮從知名網紅Shiggy開始，他在Instagram上分享自己跟著這首歌跳舞的影片後引起許多人跟跟風挑戰。不過由於有人挑戰時發生車禍等事故，所以有些國家的警方呼籲民眾別進行「KIKI挑戰」。
而有位網友「MacSavage」，日前在《臉書》分享他的「KIKI挑戰」影片，不到一個禮拜的時間就吸引了530萬次觀看，他與一般挑戰者相同，都是在行進間下車在路邊跳舞，但是他跳到一半後拉下褲子半蹲噴屎，噴完後再迅速坐回車內。
這段超狂挑戰影片，讓網友紛紛留言「他竟然沒有擦就坐回去了.....」、「這應該是至今最狂的挑戰者」、「如果是我的話，我才不會讓他坐回車內」、「為什麼可以這麼順暢的噴出來」、「看了以後覺得超噁心」。（即時新聞中心／綜合報導）

wtf

玩屎

呢個癲d

死左未

無
好似紅左上埋清談節目

6666666666666